\documentclass[polish]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{polski}
\begin{document}

\date{12 marca 2013}


\author{Michał Kaźmierowski, Karolina Pawlikowska, Krzysztof Piecuch}


\title{Dokument projektowy ,,Flying Hamsters''}

\maketitle
,,Flying Hamsters'' to gra przeznaczona na tablety i telefony. 

Gra składa się z wielu plansz, każda przebiega według następującego
schematu:
\begin{enumerate}
\item Gracz rozpędza chomika stojącego w kołowrotku dla gryzoni. Gracz przesuwając
palcami po ekranie nadaje pęd kołowrotkowi, skutkiem czego chomik
biegnie, aby utrzymać się na nogach.
\begin{figure}
\caption{Tu bym dał obrazek do punktu 1}
\end{figure}

\item Kiedy gracz stwierdzi, że chomik ma odpowiednią szybkość i znajduje
się w dobrym miejscu zatrzymuje kołowrotek.
\begin{figure}
\caption{tu obrazek do punktu 2}
\end{figure}

\item Zatrzymany kołowrotek powoduje, że chomik wylatuje w powietrze. Tor
lotu chomika zależy od miejsca w kołowrotku, w którym się znajdował,
kiedy kołowrotek został zatrzymany oraz szybkości chomika.
\begin{figure}
\caption{tu obrazek do punktu 3}
\end{figure}

\item Chomik lecąc w powietrzu zdobywa punkty za zbieranie monet rozmieszczonych
w powietrzu, gracz może tymczasowo włączyć chomikowi ,,turbo'',
aby zmienić jego tor lotu.
\begin{figure}
\caption{obrazek do punktu 4}
\end{figure}

\item Chomik uderzając w ziemię w zależności od powierzchni, w jaką uderzy
albo się odbija, albo kończy swój lot.
\begin{figure}
\caption{obrazek do punktu 5}
\end{figure}

\item Podliczane są punkty. Ocenie podlega wysokość lotu, odległość, jaką
przeleciał chomik, liczba zebranych monet, liczba odbić od ziemi,
sposób lądowania. Gracz może odblokować kolejne poziomy i odblokować
odznaki i trofea.
\begin{figure}
\caption{obrazek do punktu 6, jakies gwiazdki czy coś, przyznawanie achievementów
(odznaki i trofea)}
\end{figure}

\end{enumerate}
Gracz początkowo może zagrać na kilku poziomach, ale z czasem, kiedy
uzyskuje lepsze wyniki odblokowuje więcej poziomów. Poziomy różnią
się wyglądem, sposobem oddziaływania otoczenia na chomika (np. grawitacja)
i wymaganiami, które należy spełnić, aby przejść poziom.

Do odblokowania są także różne gryzonie, którymi steruje gracz (w
tym inne rodzaje chomików), kołowrotki i ulepszenia, które pozwalają
chomikowi mocniej wpływać na swój lot, takie jak lotnia, spadochron
czy sprężyny do odbijania się od podłoża.
\end{document}
